閪迪個衰妹，又扭屎忽色誘我！！

中秋仲露波‘那’俾我睇

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

【9.23~9.27】全球「反共」聯軍來了我帶路！快閃式萬國「民主」旗號召世界

1Q how much